人民日報—中央有能力讓任何一條鄉村取代香港

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

得啦得啦，實有能力嫁你十幾憶人，一人夾一舊水攪掂啦，你有錢既鐘意係蒙古大草原掘個杜拜出黎都得，再唔係直程香港隔離填海填個新香港出黎亦得，老老竇竇香港條高鐵d錢都好似夠你上太空，問題係你會唔會將d民脂民膏咁用啫，家下就係睇死你d官寧願將國庫貪哂佢拎去移民呀嘛

黃色經濟圈的障礙

改個地鐵站名叫香港咪得

日日打飛機對身體唔好呀